有咩方法可以識到一班女人其中一個女仔

我就讀緊書，如果無啦啦一大班女仔我走去yo人又好似好撚狗公，有咩方法埋佢身

扮hehe

hehe既話人地當我真係咪pk

on9
識玩一定扮hehe

除非你好靚仔啦 唔係既話都係打飛機算啦

扮女人

如果中下樣呢，有冇方法

扮醜女

點解個個女仔都成日埋返女人堆嫁

有部分係男人扮

你叫我d毒撚點算好呀

睇錢
有錢個話成日出錢請班八婆食野
最易埋佢地堆

如果仲要窮呢

咁就收皮努力讀書搵錢之後先溝女啦

睇口材
或者可以做下笑匠
如果無個話就睇你有幾厚面皮

我自問口才唔錯嫁，成日同d fd都吹水吹到好開心，但就係唔識點埋佢身

唔係要同fd 吹水個隻開心
你咁樣9成俾人fd zone
要講野令佢心動個隻
利申：唔識

我都覺會好易比人fd zone

口才有Q用
錢,你又冇
你又唔靚仔
努力收皮讀書啦

唉，如果要放棄就唔洗開po問啦

就係唔想放棄

試下同個女仔WhatsApp 下先啦
問功課開始最易

wtsapp都冇呢

我指我冇佢wtsapp

電話都無就自己搵方法拎啦

個樣中下 就有少少尷尬 中上就易

Follow曬成班女仔既ig 先
等佢覺得無咩可疑
然後再Ig direct佢囉

會唔會好撚痴線，follow哂d女女

直接私底下ig direct佢或者send story比佢展開話題

搵一個女仔埋身先 扮下熟再搵機會識個一個女仔

e個方法都唔錯，似番d樣

更係用韓劇標準劇情，首先整靚仔自己，然後無視D 8婆既目光行埋去拎電話，得左

前題係，靚仔高大

圈子相差越遠個樣越重要
連電話都無要靠ig
一睇你個柒頭就以為係變態佬block

問女性意見，先認識咗班人先，之後問佢地點識，eg你地同班架？然後拎其中一個人既contact ，之後再約囉

開班group先

口才好重要 你如果連電話都冇 第一部機係攞電話先 我就會留意下個女仔有咩野需要幫手 之後主動幫 等有交流先 唔好心急第一野就攞電話 之後幫多幾次先再問 最好有D理由而必要攞 因為會自然D 攞到之後未傾下計再約食飯囉 呢個時候口才就好重要啦

利申返 A0
所以睇完就算

點解要咁講我喎，柒頭都想識女仔

「樹無皮必死無疑，人不要臉天下無敵」
唔係要你唔要面，但最基本係要厚臉皮。如果溝女都要顧埋啲濕鳩面子，真係不如咪撚溝。
一條友面對成群女仔，行埋去撘訕求其搵啲野吹，一定有人應你。
因為佢地一班人，有安全感，唔會抗拒陌生人。
應你嗰個未必係你想追，但一定係你同呢班女嘅橋樑。
只要同佢打好關係，佢地有活動，甚至會叫埋你。
到時，係言語方面flirt下目標就得。
祝你好運

利申：同樣努力當中
中秋節仲一齊玩 雖然係我不請自來，不過完全冇抗拒到

我就係想要第一步點埋人身，之後熟落我有信心KO人

好似有道理，但係一大班女仔始終難行第一步

同一間U咪望下佢上咩堂
去sit 堂啦

同班同學黎，不過都好難坐到佢隔離，佢係成日痴返d女仔fd

學樓上個巴打講
唔一定要係佢 可以係佢啲朋友

毒撚冇咩女仔朋友，計埋hi bye先兩個，有冇d咩話題係女仔都岩講

第一步都唔肯行，就等收皮啦

有咩話題好同女仔講

..................
你同佢同一班
有把口都大把野講呀化？
最易入手咪學業 問下佢知唔知幾時test etc.
再唔係買包糖食 請下隔離個女仔食

樓主想識定食呀 識好易姐，你宜家問緊係點樣溝到佢喎